每當見到有人用支付寶 我就會講快撚啲啦 大陸仔

搞到佢地一路scan 一路唔好意思

其實用來有乜着數？八折？快？

網上凶狠 現實碌撚

#metoo

咁你唔好用passpost添 封面係咩圖案呢？

龍獅

你係支那logo？

passpost

What 9 is passpost ??

岩岩係大陸落黎英文係差少少架啦
識英文好勁？？？